{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26844",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 호텔 굿타임"
    },
    "text": "鶏龍ホテルグッドタイムは計32室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 客室はネットフリックス、ウェーブサービス、PC-TVミラーリング機能を提供し、ゲーミングPCとヘッドセットをレンタルし、ビームプロジェクトシネマルームを運営しています。 ファックス、複合機およびスタイラーの設置、ドリンクなどのミニスナックバーの運営、71貸室/宿泊自体スタンプの運営を提供します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 客室タイプによって退室時間が異なる場合があり、入室時の人数は基本的に2名に制限され、追加人数の場合、追加料金が発生します。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズン、特定日および祝日には料金が異なる場合があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室できます。 未成年者が身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合、払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音により周辺の客室に被害を与える恐れがありますので、騒音に注意してください。 ホテルの住所は忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-11で、周辺には鶏龍シティ、スターバックス、鶏龍台、鶏龍駅、鶏龍市役所があります。 レビューはヤノルジャアプリまたはウェブで作成するとポイントが貯まります。 全額に対する現地決済時に割引が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルグッドタイムは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムは計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムでは何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムの客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムの客室ではネットフリックス、ウェーブサービス、PC-TVミラーリング機能を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムでは何をレンタルできますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムではゲーミングPCとヘッドセットをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムで運営されている施設はありますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムではビームプロジェクトシネマルームを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムではファックス、複合機およびスタイラーの設置、ミニスナックバーの運営、貸室/宿泊自体スタンプの運営を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムでのチェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムでのチェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムの客室タイプによって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムの客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムの客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムの客室には基本的に2名まで宿泊できますが、追加人数の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難、毀損、汚染時には何が行われますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムでは物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムの料金は季節や特定日によって異なりますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムの料金はオンシーズン、特定日および祝日によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルグッドタイムを利用できますか？",
            "answer": "未成年者はホテルグッドタイムの利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が身分証明書を持参していない場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "深夜12時以降は騒音に注意してください。周辺の客室に被害を与える恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムの住所は忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-11です。"
        },
        {
            "question": "ホテルグッドタイムの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルグッドタイムの周辺には鶏龍シティ、スターバックス、鶏龍台、鶏龍駅、鶏龍市役所があります。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成すると何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューはヤノルジャアプリまたはウェブで作成するとポイントが貯まります。"
        },
        {
            "question": "現地決済時に割引は提供されますか？",
            "answer": "全額に対する現地決済時に割引が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 895
    }
}